唔訓既你 依家做緊咩野?

留名

突襲失敗

又有新

蘇超半大

入

嗨

應該就嚟要瞓

早

下次一齊食

原來1001左

你用咩台睇嫁

幾多圍都得 反正主角得你一個

多謝大佬先

廢唔廢左d..

真
覆覆吓send唔出

1001師

Ηι

Y

杯仔感情台版主
第一頁有4個唔瞓post

點解可以入醫院

好sweet
硬了

吓成件事係點

咦嗨

G chi P$G

Hi

不是大佬

想食燒肉

大獲了
5毛PR分化
差一個名

笑到仆街
我都試過
同太太一家去泰國華欣
租咗間勁撚大既民宿
大到有私家泳池個隻
我灌撚到姐夫嘔到仆街
好笑既係入二樓露台到飲
佢係二樓直接嘔出去個花園到

淋花

Go

所以咪低分

好撚辛苦

真
濕左

我都係 明明傾得好hi

好撚好笑
點解可以飲到咁

我佩服我有咁樣嘅勇氣

咩嚟

訓88 聽日問牙布先

大貓佬

第二日個管家仲問做咩事嘔到咁
我笑到仆街咁講前一晚有人飲大咗

樓下冇人行過？

我叫大魔佬

我知
人生第一鑊

快啲抹返乾撻地啦

瀑布

緊係唔俾你飲啦巴打

我屌好核凸

冇呀
成幢都係我地包咗黎住

我冇棍的

好貴
食唔起

一定會有個打靶仔通天
我就一定係拍片果個黎

唔知點解香港普普通通食個燒肉都咁貴 啲錢拎去食譚仔放題仲開心

我又冇好hi
冇人理me

唯有努力工作

好食？

我叫to魔佬

甜夢也不夠甜 當然

屌你
飲酒前仲要揸車去夜市食咗勁撚多野
佢嘔極都仲有貨

我第一次
個感覺好特別冇下次

聽講係日本公認第二和牛

我係咪要笑

買左隻美股igc升緊278%，升到熔斷，不過財經台無人理我

成層浸左

bye bye my love

我有理你
今日講到5點 就黎天光

我嗰次冇貨可以嘔 差啲連黃膽水都嘔埋

個管家想嬲都嬲唔落
但個日我見到多咗5個裝咗垃圾袋既桶放咗係到

好想食

譚仔放題都開心
但我鍾意銀河包點放題

搵緊工

對唔住絲打
咁佢地可能擔心你飲醉酒之後會出事

應該同你諗嘅答案差唔多

係

睇波冇觀眾同觀眾聲真係差好遠

多謝大佬

見到你話譚仔就突然好想食

呵呵

你到時黎我民宿飲完酒可以體驗一下

咩係銀河包點？

On9
有個frd飲醉 訓左係街 嘔到一地都係
我d frd 即刻埋去影相拍片 影到佢個口仲見到d麵

醒目仔呀管家

重慶

一定會黎

4:30去定係五點去好

你先係大佬 我係小薯仔

依家得午餐 好似唔貴 五百樓下

好正

應該腎都冇埋

放榜好緊張

都幾開心 我暫時未試過 次次都係我走先

我個答案應該岩 只係唔明點解會岩

多謝

嘩屌 好撚核突

我住劏房

到時我買酒

我試過嘔到黃膽水都出埋黎
第二日好似就死咁

連鎖點心鋪
好食過唐記咁

身邊有信得過既fd先好飲到咁醉呀

你先係大佬

我成晚都瞓唔到好辛苦

利申我湯爆嗰鑊成班人第一次見

好撚嘔心
但見到既話一定係笑到仆街

果次唔開心扮冇嘢 結果俾我啲friend睇穿咗我有心買醉

已經過左幾年
每次見到佢 都會拎返張相出黎
笑到仆街

唔洗，大方巴

本身話可能要賠錢俾個房東
不過我請佢一支Vodka佢就冇咗回事

如果係frd發生係好好笑

咩大方巴

不過唔好嘈到隔離左右就可以

到佢嘔

你聽日同佢對下答案就知㗎啦
你應該有聽過韻兒㗎啦
散華禮彌 下一句係咩

遇到好多小氣尻

好撚平
我以前畢業旅行都試過同10個同學咁租
計完數都係每人300蚊港幣一晚

唔識股市但聽落巴打你好勁

我都失左業八個月

仆街武肺幾時完
我好耐冇落bar劈飲酒好辛苦呀

大方都冇用
而家激親絲打佢唔理我

屌 開心 唔開心都冇得去

真...
成日撚鳩人...
但佢盤有狗會d賠率紀錄
加左分

其實住劏房同住村屋差幾多錢

你激嬲邊個

每人帶一支大酒黎
我太太同姐夫一家可能都會黎玩

我本身可能有工返
而家收左皮

冇留意開
不過鐵皮屋會平啲

抵玩啦

你劈開啤定shot

金鐘M記

我

你衰多口吖
佢嬲咩

會一日一夜有就死既感覺

4:30
最後會5點

係條街到搵到條友咁都一定好好笑

無啦 依家自己開online shop叫做捱住先

祝你好運巴打
入到A1

OT...

最搞笑係 我仲未控制到啲情緒 一路喊一路話我以後都唔再飲醉

聽過唔記得了....講未

好撚狗
仲要bin c

睇吓會唔會瞓着

都真 易勝都要留意

雨妹唔好
你咁大隻點抬你

你可唔可以乖乖地去YouTube search一search
快啲去睇答案

真 冇得落去真係好辛苦

咁就唔關我事啦

巧大乳

Bb

好羨慕人哋可以體驗到依種心情

都想住村屋

諗好後路？

真 諗緊一陣點樣落去買嘢食

我都想啊 比隻狗係天台跑來跑去

我有答案但砌唔返點解

agger ching
幾時可以唔戴口罩出街

黎緊努力

咁你去睇咗答案未？

住劏房又養狗

岩呀
個次之後都再冇咁多人一齊玩
次次都係得5-6個
宜家仲要冇我份
除咗一月有3個同學黎台灣玩
我特登去接佢地玩

祝你入到A1

你講咩話
200磅好輕咋嘛

咩玩法先

我有縮細電筒

係睇左

Bitch b

祝你快d A1

一人一支酒

唔好話frd湯到咁
我行過見到既話都會笑到仆街

加油巴打

同你心目中嘅答案係咪一樣

Want u

咁大雨都唔好意思叫外賣

小氣直接扣100分

戴到生粒粒

醉既人點會話自己醉

哇突然好大雨

最鍾意眾生相

我直情白卡佬

咁夜仲吃

呢個po D巴打名 令我有種錯覺好似入咗波台

依個良心莊
成日出賣同行

係呀本身冇落雨

Hello

好早食早餐🥣
四點幾五點啦

我都係

你勁抽

可以開始了

仆街臨瞓前飲左杯茶而家眼光光

食香口膠就唔嬲

我記得大概自己好似話咩好辛苦呀以後唔敢啦

你知唔知邊間Bxholic

歧視？

好多自己入就叫代理架喎
真嗰d咪send email或者自己過去同佢傾

除左麥當勞仲有咩選擇

失眠阿屌

有食少少既野話都未到死既
不過嘔完第二日同我清返乾淨佢

終於估得中雖然遲人哋好耐

癲到...

冇

七仔叮叮飯

唔敢亂講嘢添

俾夠$5貼士咪得

A1擺左poly nursing唔知入唔入到

岩岩睇過下

我真係好想睇吓自己去到邊個地步先至行到去垃圾桶嘔

來吧

咁先係玩
我個陣去畢業旅行
10個人係香港1人揸1支酒入境

想叫

同熟人玩最開心最癲
又唔使驚有咩危險發生
如果而家仲可以一大班人一齊玩就好

你都識d球員咁喎

睇人仆街最開心

成面印

跟住再隊過

唔識㗎 但啲球員名都差唔多似係㗎啦

屌

上次個姐夫都以為自己頂到
結果就噴射咗落花園到

有機會再講

啲人話佢啲嘢係假
同埋想問另外有一間8200就有dior細嗰個斜孭袋仔
好似有啲伏

Sor9ry

psg

最多每次食飯都會俾人bin c

Why

我最瘦

我自己都唔睇波 但陪人睇係OK嘅

黎啦絲打
不醉無歸

ok 陪我地睇

一定會有

小心講野 放你上hmd架

P$G勁到....

唔靚了

第二晚再飲過
呢次就醒啦
將d酒放落管家俾個五個筒一齊拎上去

打完機回來了
any news?

買緊condom

男仔嘅浪漫係咪有女朋友陪睇波 仲要粒聲都唔出靜靜地坐係隔離嗰種

想瞓 瞓唔著

真
咩vaxxne, 希x恩bx, 迪x尼

雖然無得再係A0 但我會願意為左你變做A1

咁要停雨先買

係
不過我係bin人嗰個

可以開始笑了

你都應該係

入黎吹水吧

CLS

俾人bin c都幾開心
細個就怕俾人笑
大個先知俾人笑姐係有人重視你

唔好粒聲唔出
但陪睇波真係好正

bu77ner

咁閪嘅department入咗都有排你受

你生性多疑

有時某程度上幾羨慕啲人可以成班人一齊出嚟 自己唔算多朋友 去得飲酒嘅都淨係坐四人枱

哈哈哈

係！

我無意見呀
你到手係真係假都係心理問題姐
不過入假真係好易

奇淫道爾

屌你3點半88。。。

佢成家都好隊得
最chill既係 係按摩浴缸到一路浸一路飲

算把啦

我唔怕俾人笑
但好少好似佢哋咁柒

你好
咁入黎吹水啦

但係咁問你咩叫越位嗰啲咪仲煩 雖然我大概知咩意思

4個夠嘈架啦

你搵錯人了，我唔係你要搵嘅伍小姐，我係營業部徐先生

係呀
宜家想約都難
我仲要住台灣

男人老狗揀咩敵啦

其實我都仲未試到自己點樣先叫醉 上次係唔開心加空肚

係咁問 講極都唔明就好煩
但問下野係冇問題既

如果你返香港嘅話
再約佢哋囉

我仲可以陪打機

食女科

想食蛋餅 鳳梨酥 滷肉飯

完美
咁好既女仔

等緊停雨跟住要抄聽日要用嘅嘢出嚟

so early

我上次去到醉醉地喊 行唔到直線 企唔穩 佢哋已經即刻call人接走我

本身都...

唔好上連登
擺低電話

買嗰個南瓜面膜試吓啦
去印一流
唔食唔知屎好食嗰個都係我介紹佢去買
佢都話有用

然後就會爭機打 有時真係唔打過都唔知咁好玩

有誤會啦

再見

屎有入過嚟

正常做法

不過打機好易互屌

點接呀200磅

嬲
200磅女神係我

岩岩睇返上個post先發現有人搶1001 FAIL左

咁又無喎 大不了笑我囉

米癲拉雨清

有呀佢有入過黎

有d女會話人唔讓佢

200磅咁輕

我連埋隻狗都過500磅

咁約幾個朋友上屋企飲安全少少呀認真

本身每半年就返一次
宜家就冇得返啦

[/member]

私家車都比你坐爆

屁馬真係

可能唔係玩緊雙人 有時候佢俾我打 打打下我驚輸 成個手掣抌返比佢

你仔仔真好

應該照出去飲嘅 反正佢哋知點做

雨妹ok?

蛋餅我一般般
鳳梨酥我鍾意食旺萊山
南部同東部既滷肉飯別有一番風味

可以帶埋表妹出道

點解咁講

有你陪佢做咁多野

等武肺過咗之後再返

個組合叫咩名

坐開貨車

其實我未試過真正嘅蛋餅 食香港台灣舖嗰啲就覺得麻麻地應該都唔係正宗

屌你尼馬
笑撚4me

抬你唔切呀
我以前試過有個女同飲到死咗咁
抬到仆街
結果打電話叫個揸七人車既frd黎車佢

好

笑了

你隻狗得10磅

佢得5磅

龍都唔中

米癲拉雨姨

係呀
蛋餅間間舖頭都唔同
仲要飯團都好正
好似香港既痴飯咁

都係大家互相付出啦 我自己唔鍾意行街 再加上可能我個人本身都貪玩

半場3球
假撚到癲

迷表妹出道迷失表參道啲friend

鍾意後者
Miss u

我覺得你肯去做已經好好
希望第時女女都會咁做

包皮唔係度 成班都係垃圾

尼馬條柒頭又做乜鳩 初初巴西世界盃都覺得呢條友幾勁 之後有睇過少少佢啲嘢覺得佢好撚柒
係咪紅咗就係咁

今場應該係假
應該唔會咁撚柒

知道

三隻小🐷

仲有一隻喺邊度

杯哥哥 我一定細過你

其實唔會唔肯嘅 我覺得

我 你 表妹
啱啱好三個

試過有ex真係唔肯 咁都唔係問題
仲嬲我睇波唔陪佢 都on撚9

我唔係睇開波嘅都覺得佢呢球入嘅機率應該係好撚容易

你有咩野想代理呀

食太多塊面會方

擔當唔起
雖然我3張野

雖然我好多疑 但係我明白佢打緊機睇緊波真係好難覆我

我白啲

杯叔叔

你係呀bob

巴打黎到我呢到唔好玩咁大
我唔知到時笑尻你好定點好

好攰
食飽飽

啱呀

所以你地咁夾真係唔易架

其實正常人都會知打緊機 唔會得閒覆msg
不過如果對方係度嘈 我係會屌返佢
廿四小時on call咩

食完嗱
痾啲俾我

不要再說了

咁你咪食屎

不過拍拍下拖就會想越嚟越痴住佢 不過可能係因為我係屋企實在太悶

大獲
有樣緊要野未做

就嚟落去

打飛機？

未剪指甲

方啲有福相

有冇落雨

唔打住
剪指甲緊要D

拍左幾耐
呢排係悶既 都唔知有咩好做

我食屎大嫁

咩

嗰d唔洗代理啦 自己入貨番黎賣咪得

唔係叫女返工咩

去到先剪

原來杯叔叔大過小妹咁多

冇掛

星期四姐

屌我手指甲上面隻蝴蝶崩咗一角

睇波

Lm睇你要剪幾耐

有冇人鐘意沖完涼就飲返杯凍牛奶

利申：未戒奶

仲係熱戀期

聽日佢放假

但我哋冇鬧過交 點睇

都係
而家點入好

費事俾個唔好既形象人
不過黃皮膚已經唔好形象

最撚憎牛奶

又扮...
叫得雨姨差得去邊

Gel甲？

人地都飲mixer我自己湛shot

係好心痛

最原始方法睇下上網有無得賣

又係時候整新甲

冇問題架 冇話要鬧交先好架
同埋仲早 可能遲d鬧到你想死

利申痾到仆街

U竟然是個girl

你同其他人講你有好多塊地咪得

送你機

小妹三碎
杯叔叔嘅年紀可以做禾爸b了

乜我講嘢好似男人咩
同埋男人唔可以gel甲

曬曬佢

都真

唔記得果樣就大獲

好難鬧交 因為冇嘢要嘈 有啲咩唔鍾意都直接拎出嚟講 費事啲問題越積越多

咁咪幾好 好多人就係收收埋埋 覺得小事無謂講
結果最後都係要爆

9up

好眼訓但又想留多喺度一陣

身邊朋友本身都好開心拍拖 後尾分手就係因為太多野冇拎出黎傾 分手前一刻先攞出來講結果都解決唔到

因為已經唔想再去解決

7:00要起身
但我依家都未訓

我好多朋友都睇好我同佢

好開心落左去

咁咪好

琴晚我呢D時間準備訓 都係7點要醒
結果喺床度碌左兩個鐘都訓唔著最後起身算

我都方 為什麼我不幸福

男人都可以gel

咁多位 早抖

早抖喇

放鬆一下

當個人開始成長 時間就會過得越快

頂你 係我地班老野面前講呢d

我都覺時間愈過愈快咁

你都認同呢

一踏入2字頭 快到痴撚線

唔想訓
聽日飲咖啡算

你2 頭 中 定尾？

當開始覺得年輕真好時
就證明時間過得太快了

尼馬死了

我會連沖野飲既精力都慳返

仲未開始

麻麻地
凍不了

NMSL

唔飲會死的

不如直接等七點睇結果

想巴黎收皮

唔意外

巴比有冇上場？

果邊d地多到唔恨

剛剛上了

送唔到了

買好

邊度碎牙

老嘢

躝

支持
我地陪你睇

支持
今年希望馬體拎

屌你

感動

刺激

新鮮空氣
清去到戴唔戴口罩？

Gchi u

除褲

咪三碎囉

12點前都唔可以飲奶 如果唔係我大半日就同廁所做朋友

想除
最多咪死

好呀

邊3度碎

我著緊裙wo

快剪

痾埋個屎先

唔好疤鏝鈀就好了

可以再方啲

直接揭起

Fk u

拜狗都唔好

呢度真係好多波台

真
利申想gel

呢度 個度
仲有你個心

+拜

Good

咁岩傾下姐

嗰邊比人話佛系抗疫
中招同死亡人數都係北歐最高，小心

一邊痾一邊剪啦

歪呀

已射
thx

真
班人唔驚死咁

12點後冇事?

射咩？

用錯力點算

拜真係幾勁

掛住狗仔

long d ing

自己諗啦

唔知
又唔係我

好撚憎拜狗

杯叔叔話俾小妹知啦

馬體>阿特>其他

NO 拜仁

我以前食早餐 如果飲水以外嘅嘢都會肚痛 後尾而家大左好啲

好多出路嘅
asso又得hd又得
唔啱做白領3年博進修又得
其實你肯捱嘅話
3定唔知5年相關工作經驗可以冚左你個公開考試成績俾大學考慮收

屎眼刺激

咁唔負責任

炒我轟7個1皮

how abt 馬體

又係時候深夜放毒

我係一個壞咗嘅人

好耐冇食過

包皮真係快撚到on9

仲撚憎
屌 今年鏝/阿特拎算啦

妹甚麼

skype送

你轟rubbish

咁特別
姐係流質落唔到肚定係點

美食相

鏝不了
但冇咩隊可以揀

唔否認

係都facetime啦

里昂

呢兩年一鳩樣啦
都冇o camp

快

原來已經75分鐘
除左尼馬果3粒膠P$G好似冇咩攻門

梳我冇iphone

唔記得仲有呢隊

鏝剋星

咩科

盯緊

頭開始痛 要訓
早抖啦咁多位

P$G晉級仲有3.3倍

晚安

唔知 食麵食通粉飲湯都得 但一飲呢啲飲品就唔可以 不過近呢兩三年朝頭早都仲可以飲到奶同豆漿 所以應該都已經冇乜問題

早抖

上年分組對鏝不敗

嚇死咩包皮

對我嚟講好新奇

我都瞓喇早抖

好細個屋企人帶過我去睇醫生 個醫生本身都叫我交D poo poo 去驗 但我後尾冇咗件事 屋企人又冇提起

大家都就嚟瞓我send出嚟應該會俾人打

而家交返

差不多爬上床繼續

咁幸福

你知就好

你唔係瞓覺咩

覆埋你先瞓嘛
禮貌

好啦 咁你快啲抖啦

唔識得藍店

唔想咁早死

早抖喇
聽日唔入嚟
無趣

唔會死既
最多之後係咁單機姐

喂呀我唔要做佢

有故事？

應該有黃嘅係食生牛肉河

我喺度老作故仔勿認真

你有冇聽過一首歌叫日夜想你

有啊旺角廣華街有一間

呢個好笑

聽過吓 你日夜都想我？

幾多分先

阿特

阿特88

好慘呀

天光都未訓得

只要你唔貼野食就滿分

滿Fun

Shit 唔洗了

Marked

臨尾比人入兩粒

上面咁多位燈死左阿特

一定比佢高分

成日都唔同我講嘢
嬲你呀

臨天光賴尿

畢頭好燈

呢個真

Why me

上盤竟然返到黎
依個世界充滿黑暗

五點了

岩岩好睇完波
打多陣機訓了

佢而家應該老羞成怒

講佛偈咩你地

我見80分鐘果陣P$G晉級仲係得3.3倍果陣
屌左少少客勝

無精力了

鍾意一路沖一路飲
啤酒同紅白酒都係

上面都睇到發生咩事既

點解我唔明嘅

我都係有嗰句講個句姐
衰啲講句
佢喺隔離鋪俾人鬧唔係冇原因

渣ga

anyway我認為最緊要大家傾得開心啦

今日返左全日工好攰啦

係嘅最緊要開心
你勸我開心

是咪有花生

如果你有精力既話可以追返下呢兩個post有無咩唔自然既地方既
我覺得過左去就算啦 繼續歡迎各位

講完就算啦

仲要流口水

屌原來係九點 點解我會記錯七點 瞓覺！

早抖了

肚痛

成地都係